如果「突襲式封區」，如果有狗同衛生署既親人住果區 暗中爆料叫佢走，呢招政府又點樣拆？？？？？？？

推到政府回應

只能相信/希望佢哋唔會

港共：保証香港公務員會大公無私依法執行

就係想佢講呢句，講出黎唔笑先最好笑

告你造謠，破壞社會安寧，分裂香港，辱警

識人姐係自己友，自己友唔會中武肺（講好數）

“講個信字”
“市民需要自律“

佢地只係便衣執行職務，狗方既行動唔方便透露

總知係市民錯啦
政府全對

用鐵鏈+鐵馬封住宅大廈前後門
再派差佬玩大圍捕

離焊死人哋道門不遠了

更加反映出宣誓既重要性

777: 各位入GAME 呀 << CATCH ME IF YOU CAN >> 將來會突襲式宣佈封區/封街

政府: 唔洗拆、唔評論個別觀點/睇法，吹咩？

已宣誓
違反國安法

咪順便清算唔主動迎合既公務員

港共會答關佢撚事